深水埗警處搞咩 咁快封門口

成個門口用幾個水馬封左 邊走邊影
對面馬路有幾隻狗見到我 屌7我行快d

被坐牢

早兩日封左